［CLS］郭富城黑衫口罩現身！！！

市民郭先生不嬲都手足嚟

仲要黃店松記

不篤灰

手足

唔好咁揚啦屌

不篤灰 拉

城城

佢又嚟

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

上次黑車黑衫現身夢境老銅

今次又係

有冇咁橋

佢大把錢
得罪支那都唔撚洗休啦

靜靜雞出左隻 光復香港精選大碟，唔好搞住人 xd

守護我城

又幫阿女買尿片啊郭生

家長車 1位 車款:跑車

狂野之城

Fake news

我城

今日波子車主出事
下次到幽靈之子車主出事

Fake 勿再推

靜靜地啦屌

核爆都唔割

fake news

fake news 拉

劉處長

唔好督我出嚟

Fake

fake

pull

弱閪智樓主。。。fake news呀

轉左離岸戶口就係，本地銀行話凍結就凍結

有無人解釋下點解佢可以有咁撚多頭髮

Cls 舊文當新文用

我的心只得你再去探射

因為佢當年係呢個頭

樓上叫人靜靜

明唔明咩叫 名人嘅 號召力

城哥

又幾似

拉 fake news

好撚型

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

樓主出fake news

樓主呢d時間放fake news，大家睇路

Leon

Fake㗎diu!
Block

隔離post 有link講左fake，6月11嘅相黎

block鳩呢啲垃圾

好想知禁蒙面法後，啲明星仔冇口罩點出街

推

會唔會到最後係黑警咬到城城,成班fans同黑警死過
最後嬴左
利申:城城fans

舊新聞？ fake news多

我生得似郭富城姐 洗唔洗成日放我上黎

認真
上撚哂岸驚閪咩人地

拉

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

fake news黎

聽日有咩做

串你又唔係
只能話你太睇小城城

大家仲未認得連下四城sir？